元州邨公園 女子尼龍繩上吊亡

元州邨公園
女子尼龍繩上吊亡

6,418
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

【本報訊】長沙灣元州邨對開公園，一名老婦在尼龍繩上吊被途人發現，消防員到場解下老婦再其醫院搶救，最終不治。

一名姓梁85歲老婦，在長沙灣元州邨對開公園涼亭用尼龍繩上吊，昨日早上6時許有途人經過時發現隨即報警。消防員到場將昏迷老婦解下，送明愛醫院搶救最終不治。警方現場撿獲一把雨傘、一張摺凳及一袋物品，現正調查其尋死原因。

上一則
電廠工遭活埋 妻認屍哭暈
下一則
千人排隊觀音借庫 善信年年借1.2億

通常都係因病厭世